{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74194&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초산토리니펜션"
    },
    "text": "全室オーシャンビューで青い東海が鑑賞できるペンションで、便宜施設としては憩いの場カフェ、共同洗濯室、室内と屋外バーベキューパーティーが楽しめる。 周辺には束草海水浴場が車で2分の距離にあり、清楚湖と束草灯台はそれぞれ車で3分と5分の距離に位置する。 入室時間は5時からで、退室時間は22時までだ。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙となっている。 駐車が可能だ。 憩いの場カフェはペンション内にあり、お茶や飲み物、コーヒー、おやつなどを提供している。 共同洗濯室は無料で利用でき、バーベキュー装備はレンタル可能だ。 2人を基準にして、1人当たり追加5000ウォンを払えば、炭とグリルをレンタルすることができる。 利用可能な時間は8時30分から22時までで、炭とグリルの提供は9時までと制限される。 天候や季節によってバーベキュー場の利用が制限されることがある。 現場で決済が可能で、最大人数を超える場合は入室できない。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りも許されず、保護者同伴なしの未成年者も利用できない。 ペンションのイメージは実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がある。 火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならない。 これらの情報はペンションの事情によって変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することもある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで利用できる便利施設は何ですか？",
            "answer": "憩いの場カフェ、共同洗濯室、バーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "束草海水浴場、清楚湖、束草灯台が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー装備はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー装備はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午前8時30分から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "ペンション内では料理やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージと実際の施設は異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンでは料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 382
    }
}